@inproceedings{Bernard:TALN:2021,
    author = "Bernard, Timoth\'ee",
    title = "Tabouid: un jeu de langage et de culture g\'en\'erale g\'en\'er\'e \`a partir de Wikip\'edia",
    booktitle = "Actes de la 28e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 1 : R\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2021",
    address = "Lille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "14-15",
    note = "Tabouid: a Wikipedia-based word guessing game",
    abstract = "Nous pr\'esentons des r\'esum\'es en fran\c{c}ais et en anglais de l'article (Bernard, 2020), pr\'esent\'e lors de la conf\'erence 58th Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics (ACL 2020). L'article d\'etaille comment un \'eventail de techniques relativement simples de TAL et d'apprentissage automatique peuvent \^etre combin\'ees pour g\'en\'erer \`a partir de Wikip\'edia le contenu d'un jeu de langage et de culture g\'en\'erale. L'article peut \^etre vu comme d\'efinissant un projet stimulant pour des \'etudiant{\textperiodcentered}e{\textperiodcentered}s en TAL et le jeu lui-m\^eme a effectivement \'et\'e impl\'ement\'e sous la forme de Tabouid, une application Android et iOS.",
    keywords = "jeu, Wikip\'edia, g\'en\'eration automatique de contenu, application, projet p\'edagogique.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2021/209.pdf"
}
